奇怪嘅現象

覺唔覺每次演唱會，無論係邊個歌手唱緊歌

觀眾唱嗰part佢地把聲都係一樣既
係咪全部都同一班人？